點睇西甲射手榜牙蘇排第一

回能晒塘

蘇七有今日全靠樓主

屌奶星
無左美斯就咁生猛
疤幾時賣走美斯

牙蓋又搞事

靠你照住

服能左

蘇亞雷斯已經回晒塘

瀨屎蓋自編自導自演

真係服撚左牙蘇

真

美斯out

好尾😂

迴光反照

asso仔
咪又係走後門

美斯傷左之後so9係生猛好多，無可否認

但個原因係對面無咁密集，進攻會易左，相對防守隊員大壓力左
美斯係到，壓到對面返哂自己後半場，進攻球員的確好難搵位，但防守方面壓力細好多

而巴塞既防守球員黎講呢，傳球能力應該高過防守能力 ，所以即使so9生猛左，唔代表對隊波好左

佢既盤球傳球弱左，所以成日斷波，
但依兩年so9走位其實進一步加強左，走左好多靚位拎波，更突顯佢其他能力弱左

尼馬都算 SO9似係俾疤迷同蓋清吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏高first touch好過咬人

SO9+多2000萬換盧卡古

so9加多1b 換沙拿

講呢段野果條撚樣去左邊

咁樣燈一燈，牙蘇黎緊10輪都冇運行